a3

小妹a3, 仲係處,見身邊啲朋友話成日同男朋友做得好開心
小妹都想試下，但好想留番俾老公

8:45

甘美奧 啪啪啪

其他冷門

9.5？

早安

睇黎9.5s今場係小眾

你買左咩

+1

8:45客勝 下盤有無同路

我介賭了

Cf 845買左咩

me too 早上閪波不賭了

甘美奧你好衰嫁 比人入先

介左賭了

甘美奧要加油喔

半1全2啦

師奶fg

你講角球？

黎多粒先啦 整個半大

點解牙

上阿又要屌波了

比師傅半大！

我等派

me buy jor +0.5/1

米系 逼害禾甘美奧bb

玻利聯賽作客其實都好屎 希望對面更屎

點解唔好呀

屌你老未 細聲d

總知咩都細啦

五巧逼害我甘美奧

唔好咁講
利申：買左客勝

ok me甘x 9.5

Cup佢老母

0:1

0-1

米系

好啦好啦

c fu出到聲甘美奧就456佢啦

買左+1

屌你買緊ng入左

玻利啪啪啪啪

Me too

甘美奧 啪啪啪 甘美奧啪啪啪 要追和喔

烏龍波

搞到ng唔知買咩好

追多球

甘米奧 you have 20mins left to cup their mom

岩

買左半和架 主入多球啦

求睇到完場

師傅

師奶fg串玻利+1

1c

A0 想認識新朋友

here is a3😒

樓主橫掂都係點解唔直取+1 1.9x

輸一球可保一半本 不過作為真男人應該直屌客勝

甘美奧bb 發揮皇者風範 入佢456

小弟貪心怕死 無撚用 鐘意要走盤

O2搵sp ok?

Agger 所以我四串一標準盤斷然咗垃圾馬體

yes
所以小妹先下盤

其實我都補左飛下盤

得番$40可以點玩即場

等ky

甘美奧入未 求下你加油！

唔等澳職？

甘美奧bbg

456 him la

456789佢

澳職好難玩 暫時想屌1:0 2:0波膽

喱條好撚慘 里爾90補時兩分波夾爆我條過關

算啦 唔要求咁多 123 佢夠了

又澳假 不了

尾場red定white

甘美奧

推

甘仔大佢柒球

甘美奧追和都好丫

Ice age corner

20分鐘追一注角大

Gogogo 甘美奧

8.5足水

有5.5我先會追大

其他不了

正！第二派都係我

甘美奧被逼害 我要報驚

C 奶半細gellllll

入未牙 屌你老未 一句都未講過操口是咪要我屌

一朝早就要嗌反cup

水鬥水 skip 留力今晚rb

0845 比角

佢出5.5我先追姐係我都無買到

胡師傅近期你好似好豬下喎

入佢老母閪

信巴呃人！跟左你的

2角

玻快入

食肥左

又追下球？

下下都咁重注
轉平注穩陣喎

係

琴晚買定了的

4c

屌你老尾咩

入波就入波啦

擦乜撚野角呀

9個好了 ok?

其實點解你覺得我豬？

有機 d攻勢好到肉 好 我又入先

好啦

唔知
次次追po都正係見到你豬
可能我追得唔夠密

追和未

入左小小玻璃下球

琴晚先cash out 1萬

梳

You day day cash out so fat man

真？咁下盤穩了

其實南美d球隊係咪好窮 成身都係sponsor 連手臂都有

我睇緊 都幾多攻擊

唔該

甘美奧落後0-1

算啦 輸左了

我都買左 反cap 不過好細注

玻

Me buy 半大

同路

請玻半場前入球

不要信巴 我們對了

冇買早場閪波
等12點蛇去入錢玩澳假先

玻5c

針

客ng係咁跌

半大未

入呀玻！

咁我買主了

0845 客下一隊入球 keep住係2.6幾 但主就係咁回飛 有無意思

半5全9

不賭就是贏

快入啦玻

開工之前買左咩都唔記得

你成功戒賭了

你真係女黎 係既話你都好爛賭下wor

爛賭妹jeng

自從輸左9k就變成咁

我都唔記得買左咩啦，當自己無賭啦

想加杯凍飲啫

做g一禮拜回本有突

ptgf

一路屌一路度賭

唔好場場玩 唔好日日玩

我有聽巴打話架
控制埋注碼
好左d啦

不要做雞

會窮

留定ig比巴打add

0:1 5c

希望還未消失

晏晝要見大老細，無得mon澳假

場場玩做雞都賺路番

半場

信巴買左咩

已踏上ptbf這條不歸路

半大jump

辭職全職係到mon po 賭錢啦

等埋我

9.5s 10.5s

好彩無對

odds睇黎似係開10角殺9.5s

10.5s同路
9.5s有d練心臟feel

我都係一個月玩2k 羊番啲六合彩錢

杜馬 反cup是夢嗎？

甘美奧下半場反cup啦

仲捉唔到你

14.5s

無果3連c 睇怕都開緊7.5盤

是琴晚買定了的

有份全職，豬極都俾到家用

甘美奧追和

唔似, 似全開細
等多陣睇客隊表現如何

介紹大腦細一齊mon post

想入客NG/no goal

想知各位幾歲 咩情況下開始賭波

即係有賭朝早閪波

狗會又掉轉10.5係上面！
兄弟識買未

仲未識睇

咪係囉

叫老細一齊唔撚好做係到mon po啦

去食早餐
食完希望收蚊
玻請乖入波刷角win

如果有得拎佢份糧嚟賭......

唔收佢介紹費，叫佢加人工

我就買撚左9.5 10.5

下半場開波, 睇下咩料子先

甘美奧cup埋佢啦

10.5s!!!

頂住

拎紅毛泥同我封撚實個底線

13.5s 追水入

不賭了

7c

7C

8c

1:1

屌

Morning

幾大機會有一球 馬會一球上

Jumped

考左係1500 1700

主隊反CUP

2-1 9c

師父

主隊兩球角球入

9角jump了

玩完
客勝
下盤

斯亞拉1:1, 要贏凍過水

今次一定係咁刷

跳
嘔晒出黎

睇盤仲有球

客定主 主me就針

我都唔撚賭即場架啦

連過關都唔比我過

真係超級閪呀朝早啲波

再追客

主隊咁刷得，起碼都比多3-4c

停c姦

會唔會cup上cup

wait 13.5s la

係就好

冰封角球 杜利馬再入多球

10c

10角

Cashed

勁

派我

重傷

再cup

客ng

入波啦屌

唔貪心 和波都夠ga lah唔洗贏

爆左9.5s

12.5s 練心臟

好心入番球啦 我傷到成身血啦

主ng

狗會無降盤 應該仲有球

11c

10角頂撚到完場派兩個一百

中左先留名

10.5再cashed

幹即刻爆

爆左喇

皮已收

求派

岩岩半大輸2000 不了

求

13.5s 2.02

樓豬有冇hints係邊邊ng

3.5/4升緊水

咁請受小人一拜
拜完會旺啲

不了

輸左條過關琴晚贏得小小咋

不了 14.5s

斯亞拉和波

都唔足水...

幾時開12c 比我cash 埋

又豬了

求教 cfu

玻反cup

需要入多一球

連c雅

你幾錢買

不如買3.5/4

等緊12點馬會開
冇得過數真係好撚麻煩

贏得輸啊琴晚

練心臟12.5s

11.5 gogogol

12.5似有機

入多球有無機會呢?

針得 好彩輸半

豬哂300
又要入錢
每次cashout就豬
狗會ho ball

下場買咩色好

11.5

爆完我10.5s先停角

不了 11.5 大啦

9.5 10.5點睇

8.5
9.5
10.5
12.5s
13.5s
+0.5/1

+0.5/1 oggogog

一起身見到樓主又贏

跟曬你買角

屌你追和呀

睇唔透了

賭朝早波贏唔到

幾時都贏唔到

唔上唔落左4日啦

12c cashed

12c 要入球呀

朝早波唔利我

一場都贏唔到

12c

點解仲未入波

半場兩個高水角盤開晒

頂撚住

唉屌應該要半場先去到入錢
應該半場個陣開到個靚數比我入

要停c啦

同路呀 又要等到12點

停c可以, 但要入球

已買3.5/4，求其搵隊入球

睇下1100樓主有冇指示 停滯不前左成個星期

千萬不要link銀行過數
不歸路黎

一星期輸左2k

13c 完

已link

加油

盧蛇

追和呀

Cfu 1100點睇

呢排燈到仆街，我諗唔關詠巴衣事，開左成個星期對家

請你入多一球

支持

屌紅埋

一定唔會 所以都係要等佢開門

紅埋

咁不如俾主入多球

客紅

紅牌不緊要, 入球才是有用

請你好好入球

入球不緊要，停c才是有用

垃圾客抵輸啦咁撚鐘意擦角

燈水供應：墨爾本勝利

Your name

咪係

幫你手屌柒佢

客隊禁住屌都入唔到 主隊出完更衣室好似上撚左電咁

神奇更衣室

你買左？

疊埋心水一陣玩即場角

小注 事前 唔好急

收到

重注50左

想allin $100落10.5ok?

補幾耐

12 完

咁都入唔到多粒，屌

樓豬你再唔派我要離開了

ft 2:1 12c

12c 2:1 ft

收哂

剩係入左12.5s

亞盤輸唔晒算好

上盤 cashed 爆佐10.5s 豬100

練心臟

10.5s...

中到啪啪聲

贏咁多

1100點買 一場輸左3分2本

下場角點睇

想入主隊盤

多謝ky尋晚令我今日有得繼續玩
多謝伊巴，啱啱啲角cashed曬

想買

停手.

朝早啲閪波做咩買咁大

見下盤好似幾穩 點知仆街

冷靜下再買

貪心追角大g了

輸左90

係時候抖抖 一陣再玩澳假

1100 9.5ok?

盧f1做乜成個波台都jer鳩你？

輸左20

輸左條過關唔見左幾千

今朝嗰條？

你幾千係大定細

係囉波po班人jer撚到痴曬線咁

想要主隊盤, 有無支持

想問下瘋狂追客隊ng個位c打 針左未

應該係話中埋果關幾千

睇下有冇7.5足水/6.5 有先追

今朝小注小注玩輸200 睇下1100有冇得追番

All in🔥🔥🔥

有跟埋20分鐘買角大？
22分鐘3連角

盧蛇求加gp

盧sir

又唔好..我睇細 但at least 7角

買咗大

客隊回飛

半場先醒到開始跟
但都fat fat啦

無人支持都係小注大角算
今日都唔得閒玩了

0845客隊都有點 主隊都有回 1.65回到2
亞盤都有回 最後主順利開出

一陣見工 但應該唔請

見咩？

盧蛇 係度一齊交流下啦

Part time promoter 有底薪加佣 但一見到比初步資料問我身高又要全身照就知又係睇樣 仲要係cwb logon

你又係姓盧

11點買咩好

早上閪波唔好買

In個時比心機

11點要咩

不賭是贏錢

我就是成功例子

早晨 尋日串起左85%+11.5 執左兩百幾
最衰包包唔爭氣 唔係再多d

咁正

今場追大唔追細 等6.5先想入

好啊樓豬

盧sir係到！？

岩岩係到

失左業好耐 係時候搵parttiem 已經靠賭搵左2 3 個月零用 最近手氣唔順 一大注就豬

但係實力差幾皮

一齊屌下波

一諗再睇樣就無信心 anyway thx

樓豬都唔派賭鬼賭馬咩

琴日d波2球3球串起發左達

就kick off

樓主

小注9.5 有緣就追

俾粒你滾大佢

有機

不如俾一少粒小弟先

開會先

對賽開8-10角

開波先買好啲

角一唔洗急住買

開波未 想沖涼

美職例遲

100left😎

靠你地啦樓豬 c fu

同意
亦都唔好有角就即追
平常心賭下

有無得突破1700關口呢

利串樓豬唔派無錢賭

好

你？

分分鐘多錢過樓主

我個fd同我講六合彩有個易中買法 不過要本大 佢仲要講到好肉緊 想問下我仲應唔應該同佢做朋友

咁佢發咗未？

屌岩岩訓醒，好似miss左好多野

今日燈水
墨爾本
柏林
rb

咪就係

做朋友有乜問題

佢話佢有個中學師兄中左幾千蚊 佢話有個膽拖大法 我厭on9無再問落去

條友好信呢d偏方 但明明佢讀電腦好清楚有數得計

開波

其實可能佢自己都俾人呃 信到十足
一次既當佢無知 再黎就當你水魚
自己諗好了 兄弟不嬲講錢傷感情

我都係當佢搞下笑

唔知...我得唔得呢

1-0

1:0

主高！

冰二十分鐘跌到落6.5先比我買

六合彩都有貼士我只能講香港人太貪心了

叫糊了ching

最好似係d人真係會買六合彩報瘋狂度 又睇數據

佢兩邊入都叫糊

隔離詠巴比人jer到癲

9.5s 1.83細注

佢好似無乜hard feeling不過

琴晚兩條斷一關

佢當佢地無度 有水先上水

入得？

到底係果邊有邊個唔會比人jer

定係果啲係佢地嘅情趣我地外人睇唔明

波台最保存到高登文化 由個邊到呢邊都係生人勿近

狗會開即場晉級客會唔會cup

客cup ok

好彩第一個post開始一路開係吹水台 如果無緣同大家屌波

等高水買個紅牛客勝

個9.5企好硬

開波十分鐘 差唔多啦

wait 8.5s足水超小注練心臟

有了 2倍

預幾多c完

今場等5.5先追大

希望8 la

all in

開係波台比人jer到仆街

跟

波台好似自冶區咁 打5p都唔敢屌

一開頭唔會既 中左成兩個禮拜過關 14日斷左2日咋

Ky

兩日都星期日

I guess 8-10c

本身係 但早洩左小妹睇6-8

btw 角大賽前落飛

咁唔入住
不過唔係早泄先多c咩

我未出手姐

同樓主對

下半先出please

其實點判斷假落飛定真落飛

ng six
me 9 up
ky is expert

1c 中位仲係9.5

你睇我一出手

出面開緊8.5

On9狗會

可靠消息 6.5 7.5 足水入
有12.5入s

淨70分鐘 10分鐘1c
所以開8.5？

係咁計ga咩

想入細 但又落爆 都係等多個c 9.5s足水先入

唔知 但我見好多場都係咁...現有角球+淨餘時間除10+0.5=馬會開出黎個盤

要有連2c先足水了 now 7.5s 2.07

Wait 6.5,5.5?

一足就跳

2c

？

頂2c

睇數據似7-9

求打救

有神快拜

入左注8.5s

你都贏好多啦

所以等5.5 6.5

多謝ky 琴晚中晒

如何佈處

好啦 等

我驚等到60分鐘

今場無呢d range啦

keep住10分鐘1c

應該半2先開到6.5 7.5

咁好易。準備有角時買角大
一有角即買角細
100%

thx for odds
btw Sevilla 9.5 10.5
Anyone bought last night?

me

有買 多謝ky

Me
但串死左

買左2場+1

連c就pk了

Thx ky half all in

here

串埋85% 3/3.5s

Lo sir
佢地吹奏左你成個post

無買主盤, 買左角大
全部相反

請一定要開得成

thanks ky buy jor

西維爾和就fat fat la

now 2 + 60mins / 10 +0.5 = hkjc 8.5

今朝先知
今日gun you

都係唔好同19eng對

7.5應該可以

琴日有人話2.5s 西維e

Yes

佢地做咩狂jer你

佢今朝入黎留左個

buy jor lah west wai yi 9.5 10.5

見新人所以跟左

Thx kybb

3c

新人有加乘 ？

凌晨訓咗 好多跟唔到

c fu又無啦啦唔見左嘅

刷得咁密點入呀

我都係啊

可能改左咩

呢場好難買 想買9.5細 但唔足

啲老豆都鐘意搵bb篤飛喇

Still8.5

無人入左3.5細？我買左

你咁講又有道理

10分鐘1C
90分鐘?

我想買2.5/3s

買2.5s定8.5s好

4C

主似會ng

角唔好追細了

半4 全11係咪已經要生效

原來尋日馬體會發生左件咁既事
王子被撞擊昏迷 已經醒返
如果就咁去左我都寧願唔收個幾十蚊

佢訓落地果下完全無意識用手去落地

果下應該係暈左無意識

原來詠巴今日出玻利

sosad 點解我lihkg app refresh完唔識轉頁

迷底已經解開

盧蛇聽日日職gun you ok?

好恐怖 好彩訓左冇睇 唔係實嚇死。。。

燈撚左我個玻

今踢踢完 佢可能買主場客

睇左live 好得人鬼 頭落地

一入波果陣我即入細，有高水

出水冇乜著數，跟人好過

睇完訓唔著都似 仲要係王子

起身有錢收

會唔會收咧

想補番個和添

王子bb
利申利撚

醒番喇 應該抖一排冇事

行緊去入錢了
睇個勢似細多過大

又入

一齊殺馬會都好

補多注9.5

小試no goal

跟你都可以一齊殺

豬400

Same road wor

小妹果啲係閪水

睇下中場點買好先

😒

mo buy 西維

等狗會開門半場再買算

角細應該ok

終於追曬post
Btw thx ky 9.5 10.5

same
豬哂

HT1:0 4C
馬會:
8.5 1.66 2.08
9.5 2.33 1.53

出水比人Jer 跟人可以jer人

9.5x2

cashout完又要入錢

8.5

8.5 9.5 10.5

8.5s 9.5s求生存

對哂 跟邊個好

對左
想入600 9.5

11c完場

下一隊入球 主隊 客隊都過2倍
入球大細 最低球盤係 2/2.5
馬會睇好下半場會入波
但下一隊入球唔通真係派錢 ？

Ky今場點
Thx last night 9.5

睇數據客隊先至係刷得個隊 到依家都未發功 會唔會更衣室出黎又重新振作

cfu今朝幾旺
跟

你指買晒兩邊就綠字？

劇本係咁寫

你入左啦？

岩岩先我就係因為呢個理由入左3.5/4, 輸左

客隊神奇更衣室gogogo

過多5分鐘先買8.5

好大機會 但太荀

諗住allin600 9.5

9.5 x 2

賽前買咗9.5

大家就朝早閪波呀 慳住洗 有本才是贏呀

9.5有冇機升到上3倍呢

值博率太低

05分先買9.5

不得了 愈黎愈多高手進駐
急不及待好想玩玩了

但點解我返工忙到一場都跟唔到

3.5/4唔同 冇入波馬會食曬 入咗輸一半

有無人睇緊直播 知個邊咩料

9.5 10.5

一陣入錢同大家屌波

同問
攻勢強嗎
定打邊爐

我通常係睇大概有幾大機會中 賠率多少次要

兩邊買100先贏25/24 輸就輸200

心水Ching

如果打邊爐就唔買角大

已入600
諗緊大定細好

冷靜d 岩岩入完錢一定心急 細注玩下先

唔買

頭先係 8.5 1.65 2.1 9.5 2.30 1.54

原來樓主又贏錢

我

所以問定先
留錢屌澳假

今晚咁多波，朝早波止下癮咪算囉

做咩玩吹奏😒

澳假13.5b

😒😒😒

Me

嚴禁對住小妹打飛機

派me

All in嗎

人人有份 永不落空

Mememe

利申 mu 脷中哂
今日重心頭場13.5

已入9.5

先拜了

諗好

等我滾大佢

你allin 600 我跟你

似細

failed

我唔要膠 我要你既處女膜

8.5
9.5
10.5

希望中

一早買左1000

唔射你 你唔識驚架喎真係

食粥食飯睇呢鋪

上定4台等收錢call g啦

帶埋

約定技師

搵技師一齊屌波

kick off

買左1k
今次玩埋三飛都得

我都想專心玩下
不過近排番學忙到死
巴打加油贏多d

等8.5足水入

下半

勁屎忽
死狗會
輸左

刷角

ky即場skip？

似8.5 9.5都開到
有7.5 8.5足水入

8.5 1.85now

7.5掃

等7.5定入8.5好

唔好刷住呀

劇本：Ng 紅牛 >ng白帽 2:1 ft

聽晚又有我曼 ky

又有c？屌未買啊

有角啦

5c了 頂 入緊8.5 1.94

吊 1.9 入即有角

6c

5.25

14.5

點入啊

得番10.5

屌你想買8.5就即刷

唔追

屌你

直跳既喂

吃飯了，乜都不能入

想skip

買唔切8.5

有人入到？

今日澳假big c?

想買既時候已經得番10.5

ccccc

嘩 連c! Doctor屍零近簡直係我既恩師呀！

想skip算 ...

9.5

下午 夜晚先玩啦 大把波
點玩姐1跳6

想入8.5都唔得

屌7c

faked

4跳7

6姐

律師

10.5入唔入好

?

入唔切

等9.5好過

等12.5s入

樓主個計法應該岩 6+40分鐘/10+0.5=10.5

張恆巴居然明

30喎ching

Cccccc

🖕🏿

9.5得返1.59

一擔擔😒

入得切8.5 1.93

Agger

skip買細波算

正路黎講客隊係刷得加試落後一球 應該會刷 不過都係個句啦 賭波邊有得咁計

Sor講錯7c

盧sir有冇買今場

1-1

skip啦食飯先

Fake goal?

客隊ng

一想skip就1:1 姐係刷c啦

11 9.5入得

詐糊

吹了

Diu fake

fake goal？

詐糊唔入......

fake左 對家入
主ng

咁即係主ng？

Fake goal 唔通要重注主入

主ng100

主ng已入

思路正確

求角

gun

都話唔會有law

成班巴打蝦小妹一個

又扮女人

角呢

點解客fg要買主ng

想嘔

主ng係咁升
有鬼？

信你架樓豬

iq題 知唔知舞完龍之後會點

有c

無c

出獅喇

咚咚咚篤燦

希望睇到7.5 入番小小

幾高質

呢場太鬼想skip

你碌鳩爆炸

唔射你 你唔識驚架喎真係 角啊

喱位巴打應該係iq題獵人

樓主女黎

D角似虛火

人地係小妹黎

主ng 係咁升⋯

避過一劫

7c？

師兄識貨

主ng升到3倍幾
入no goal算

而家入唔入角好呀

我8.5都想補返大當無玩過

6

呢場好難捉摸呀！！！

白帽比多球

有角未

成和敗努力嘗試 人若有志應該不怕遲

白冇係咪比人禁住黎屌

場場朝早波都係咁

好想入主ng 但冇睇波唔敢買

7了 無得補了

數據上係 但射門多左

想入8.5s練心臟

-3

ky是神 快幾拍

一轉8.5低水就7c馬會勁撚到

入左 10.5 3.8

無得你入啦

Keep going

只係夠膽買8.5

張巴入咗錢就身痕

客要俾c啦 唔刷點cup呀

天生賭仔

11.5會唔會出現

入錢身痕
贏錢x痕

西？

Jer

係
今場都係skip算
8.5又入唔切
9.5又驚開唔到
等ky即場屌澳假仲好

應該9c先出 個8.5 9.5企得咁硬姐係馬會預～10c

數據上似係客屌打緊主

贏錢即刻cashout call g

小妹俾巴打屌打緊

cccccc

Skip係正確的

G worm

角啊

我愛你

我同樓主同路架

3.5G?

8.5 9.5 10.5 ggogogogogooggo

唔買喇，等澳假算喇

想入客ng@3

10.5 3.6

客入多2粒就好啦

3 7控球

有角未姐

等師父派係我人生一大樂事

30mins left
-3c
Organic?

小注入左和波同客w
客比力入波啊

快ccccccccccccccccccccc

睇下83分有無8.5高水先

30mins left?

狗會出左韓職了

客隊入波gogogo

家陣先入到9.5
角呀

痴線你岩岩先話skip等澳假

打錯sor

忍唔到手

9c

張恆 身痕

Real?

Keeeeeeeeeeep goinggggggggg

Good

12.5 ready ?

客隊攻友點
反cup是夢嗎

8.5s 苦主

一日未完場 一日唔好___

8.5
9.5 10.5

20

2-0

2:0

Ng

玩撚完

你老母停啦 咪撚刷

No goal

主ng cashed

掌加奇又中next goal

fake 完對家入

請客隊不消失希望 繼續刷

犀利

屌 係咪ga

agger

白冇比多球

已死

fake完對家入

小注幾多

點解要買客w

Cfu係咪到

客快d 入返粒先

頭痕嗎？

10c達陣 收錢 等見工

不要與神作對

8.5 9.5

10.5

落街收緊錢啦

見佢成18倍